銅鑼灣走既話過去搭171、170果啲吧 ⋯過左海再轉車啦

岩岩19:40仍然有幾部171 170！加油香港人！！

邊度搭

推

銅鑼灣 尻拉人